大家點睇女仔做呢樣野

食減肥藥都唔肯做運動

你跟埋佢過去咪得

帽事嘅 鏢鏢鏢

插插插

分手啦！

其實我覺得佢唔係落老蘭蒲又冇乜所謂既 係咁夜返屋企女仔有d危險囉 一係你就夜晚岀黎送佢返屋企 一係你就嗌佢唔好去咁密 但個原因唔係你覺得佢蒲唔鍾意 係你覺得咁夜仲喺街多麻甩佬危險 咁樣佢聽到都舒服d受落d

你跟佢去掟次鏢就知
掟鏢掟到3am真係唔出奇 冇咩特別

鏢場四圍都係狗公

留言講錠鏢我諗樓主條女都會估到

跟埋去囉

佢有上連登咁你hide唔撚hide都冇分別㗎喇，柒頭皮

睇佢講嘢都知佢係臭閪

可能無Ac呢

俾mk仔輪住中出

嘩又一個護眼po

死肥婆